10月1號全民攝衫

隔黎果個唔攝就屌到佢地攝
邊個唔攝邊個就係鬼
一個舉動就分得清曬邊係係臥底
柒一陣又有乜所謂!!!!!

推

柒到盡頭便是型

我ok, 跟大隊，最緊要宣傳到全民一齊攝

開始文宣
人人攝衫

D鬼唔攝得衫咩

班鬼唔會攝咩

你用下腦攝完衫會點撚樣啦

係囉，mon post狗見到咪跟住攝囉

褲會袋棍/槍呀嘛

攝衫做唔到concealed carry

智者post，推

ok,跟機

跑兩跑就飛晒出嚟啦

其實90年代好多人都攝衫

柒一世都無所謂，攝衫哩D小事同義士們附出既比較不值一提
希望各位自覺攝衫保護返每一位手足

有D道理

攝!!!

一齊柒下又點話

101 賀佢老母

推，攝衫

我平時發夢都慣咗會攝

有兩個結果，
1. 犬跟住攝衫，腰就袋唔到槍，唔可能快速抆槍
2. 犬唔跟攝衫即係身有屎

推爆佢

雖然7但很有用
push

呢招有用

跟，玩命仲講柒唔柒？

Push

ok

次次都會攝冇咁易走光

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

一齊Zip衫

推 有用

老閪都跟，如果大家真係同路人，攝件衫咁簡單嘅野點會介意
必要時我反埋全部褲袋全黎比大家睇都仲得

呢個idea不錯, 真係要攝衫

推 邊個唔攝就係鬼
屌你老母

著POLO??

推 攝衫真係好型

攝衫一個簡單動作可以預防到有手足俾鬼捉，做鬼一定帶槍，因為佢地其實好撚驚俾人捉到

讚同要諗諗

但係依到講
Mon Post狗一樣會睇到
成效存疑

係預防到佢地快速拎槍出黎

槍可以收喺褲腳，但都有啲作用

就算佢地攝都好，都已經保障到手足唔會比佢地快速抆槍

著風褸咁點

真

攝埋落褲

十月一賀佢老母

攝到緊一緊加埋皮帶呀dllm

推呀 攝佢老母！！

好

push

好有用

跟

行得通wor!

呢招高

Fyi

攝衫

攝佢老

跟機

槍仲可以收係長褲小腿位

收到

推
呢招幾好

一跑件衫咪都會飛返出嚟

好提議喎

ppppish

pishhhh

呢個方法可行

立刻現形

好提意

好似幾有道理 btw佢放袋唔得咩?

攝

正，推

做唔到快速抆槍

無咁快拎到槍

推呀

樓主200iq

攝！

大大力推!!!!!!!!!!!!!!!

依招真係柒到盡頭

上次叫人著Smart Casual
最後九成T-shirt

攝過次

攝衫呀各位！

文青

有得唸wo真係

全民攝衫

樓主好醒 101遍地開花 攝衫抗暴

有得諗！

有手足有棍 怕唔怕team kill

7就7
無所謂
一齊7

賀佢老母

都係果句
只要全民攝衫佢就冇得收埋把鎗
棍我都仲可以當佢係勇武旁身
但係露左出黎已經易認好多
建議搵人post 警棍高清圖等人認棍

mon post 狗，記得一齊攝衫啦！

反正冇放腰咁方便

不推不是人

樓豬好波

我都想問呢個

長褲小腿位咁撚現眼
你攝左衫一定見到

照攝啦屌

我無野講

聰明，實follow

狗：回歸九十年代 喇叭褲

柒一日可以換黎手足大獲全勝，有咩所謂？
支持！

收到！

攝埋件風褸

推推推！ 齊齊攝

攝佢老母

我日日都攝衫，不知幾靚

啲狗又跟住攝咁點分？

推，巴打醒目

推！ 真心覺得有用！ 大家唔好嫌柒！ 安全重要定型緊要？ 打緊仗架， 唔想勇武再受傷害！

大家柒一時，但保護自己同手足緊要

擺唔到槍喺腰

自膠
的確好計，推

覺得係鬼既叫佢攝一攝衫就得 自己人一定唔係怕攝

用下你個腦啦
攝左衫仲點收埋支炮呀
一係就收背狼一係就收褲腳
收背狼已經stop 到唔可以用鎗stop 手足
如果想再盡d 既就個個長襪攝撚埋褲腳啦屌

攝完凸嗰肚腩出嚟都照攝

唔駛叫攝衫
直情個撚個都攝
出得黎行
預左攝衫

一陣變左新潮流

pish

啲狗可能會放落褲袋或腰bag

讓我們帶領潮流吧

呢個真

Strong post

真係好柒，心理關口要突破

好易露出馬腳，如果想彎身拎槍

同埋其實好多手足衫腳都有d logo 係度
全民攝曬更加難認
但記得入面要帶belt 都要揀最低調既

女仔本身都多人攝啦

如果支槍收係後背位？用背囊遮住？

612 721 816 831 新屋嶺

全民攝衫

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

831

推。全民攝衫。

俾手足一攬住已經夾住拎唔到
同埋佢果隻鎗托係有safety 要用食指頂住向前先拎到
你放背已經好大動作
一定唔會夠係兩邊咁快

啲鬼除左支炮 冇樣勁 攝完佢就算收係身上面都好明顯

岩，10月1大家一齊柒

全民攝衫便是型

手足同心加油

加埋長襪攝褲腳一定好撚柒

攝衫潮流

柒就柒啦 大家一齊攝就變潮流

我驚露條呀伯孖煙囪出嚟

Push!!

我已經夠毒,仲要攝衫 點出街

驚條撚
我肥撚都一樣zip

包住曬認閪得你咩

我跟你！攝埋條底褲

屌你，邊有人會用孖煙通攝㗎
攝喺褲同孖煙通中間呀嘛

push 等多啲人知道

1/10 和你攝

連登唔係全世界
要話晒比所有人知
facebook ig telegram 乜都要用

都攝得

聽日 930 全港三罷

長褲有袋咪叫佢反出黎
起碼唔擺腰好難快拎槍又唔易跌槍先

唔係十一
係以後

十一dress code

日日都30幾度
不如唔著衫出街
邊個著衫就係鬼

不嬲用孖煙囪攝架啦，
大條嘛，之後用件衫遮住囉

飛哂出黎咪再攝過囉
重點係當你攝衫，你腰間就唔可以有槍同棍
局佢地擺落背囊
但有事上黎，你要係背囊攞枝野出黎都要時間
所以佢地有機會用斜咩袋， 方便過背囊

Zip 到咁撚鬆點得呀
要攝就攝到上面渣渣輝咁

推！！！

要贏就要放下芥蒂，柒一下唔洗死，捉到真鬼就打到佢仆街 問人既手足就有禮貌少少，被人問既手足就好脾氣啲，都係同路人，對準敵人黎打，對隊友包容啲

推啊

睇到又點
佢跟機既， 佢就要擺枝野落袋， 你估由個袋拎番枝野出黎唔駛時間？ 點都唔會快得過擺腰！

唔跟既仲好
即刻知你係人定鬼

潮流係循環嘅！攝佢老母！

等睇捉鬼隊

攝到渣渣輝咁,一陣比人誤會,獅鳥

攝風褸囉
衫可以攝
風褸點解唔攝得？
著得風褸就除得風褸

有d綁係小腿上面 要小心

有14隻臥底狗驚到負皮
因為你地已經再冇得用支鎗做你地既護身符
仲咁撚威要做臥底既一係你就好打話史泰龍
一係你就預左冇鎗俾人踢爆俾人打死啦

推呀屌

Twitter 俾世界中
呢d消息都係易宣揚開去嘅
推到model 本身發覺被代言 收效更快

智者post要推

叫左2老著黑衫 但佢地未必肯攝

推 要柒一齊柒

無腰咁方便先

推
班卧底咁撚鍾意開真槍
大家一定要配合得到

十一全部同我攝佢老母

Ok

幫推

唔駛捉鬼
每人提人你冇攝衫已經得
最緊要係全世界都要知
同我推post 推出全世界

推 好醒

飛番出黎咪到停係到時再攝過
唔係玩跑online, 唔會1小時不停跑掛
你跑到既，抵比你拉啦

搞笑得黎又實用！

和理攝

外套都攝鳩埋呀
你試下外套拉曬拉鏈要拎鎗難幾多
如果係袋仔你估佢地驚唔驚俾人一野就扯走佢?

無記錯佢地練開腰拎槍同防搶槍先

放袋咪減低左佢快速拔槍既機會囉
佢唔想擺背囊， 就局用斜咩，或腰包

咁到時大家見到有番咁上下身型，又用腰包或斜咩既， 咪醒水囉

推好名

Pushhhhh

一於咁叫

簡單

佢地攝左咪會露真槍同警棍出黎

係
我地已經知道佢地要同普通示威者有辨認
依個大家都已經清楚
但係最大問題係分到人地都仲有神裝
只要令到佢地拎唔出/難拎/唔拎神裝出黎我地已經有多好多時間同埋勇氣去趕狗

推爆

唔打近身戰
拎棍擺腰黎托咩
搏比人搜到？
咪叫手足擺番落背囊
拎遮上手

要走一齊走，要柒一齊柒

😂😂咁就正

文宣唔該

但啲鬼都可以係藍絲黎

攝佢老母！

Q推

同埋我見好多手足都係攝係backpack 拔劍咁放
一黎我地唔係重力棍唔可以一fing 就出
二黎如果其他手足俾人打見到有支野都可以拎黎幫手反擊

我屌

著風褸點sip呀

佢地跟住攝咪無得係腰間快速拔槍同拎棍囉

藍絲冇神裝驚條撚?
手足一人一腳都踢到佢爆袋啦

攝啦屌
同埋攝衫唔會俾人扯到衫尾
我岩岩先諗起

跟！

自膠左啦，叫我用腦之前有無用眼？

Er....... 覺得唔會work

ok 攝衫

上埋fb 講畀多d 人知啦

推爆 俾所有人見到

啱，都係柒一陣啫
柒住咁贏又有咩所謂

一齊攝

坐言起行，即刻攝

有槍 至少減少到有鬼既機會

臥底狗驚?
依家唔止係勇武減低危險
而係全民都唔駛再驚身邊既臥底狗咁易拎鎗

10月1號國定攝衫日

101見

兄弟爬山 齊攝齊柒

全民攝衫 潮流革命！

7都要攝
著褸嘅自己諗點show腰

Push 唔好驚攝到好似毒撚咁 大把人陪你！

好，一齊攝衫。特別留意周圍邊個無攝。

咁袋唔到銀包

蒙哂面柒咗都冇人知

心戈pish

銀包用腰bag 放衫入面
甩背狼走都唔駛驚有身份證俾人拎走

睇下你班狗點樣跟推爆

18隻臥底狗開始諗緊點樣同大sir 講冇得再做臥底
一出班果d 以為有得做臥底咁開心
點知一晚就要做返防暴狗

Make sense tui

人人都做就係潮流 就唔奇怪架啦！

進入攝衫潮流啦！！

攝衫！

支持

Roll埋褲腳

繼續推
希望可以推到俾全世界見到
我地香港人唔係臥底就可以沖散我地既決心同埋智慧!!!

再推

跟機，推

前線長襪zip 撚埋褲腳睇你收得係邊
係風褸格甩底下面扮O 記? 全民jacket 拉拉鏈拉到上頸
我睇你敢唔敢收埋或者大sir 敢唔敢俾你地支鎗放背狼或者其他袋

一個月前已經開post講過 無人理

突然諗起逃學威龍

入面便衣好似唔知著咩可以放把槍係格拉底下面

唔知係咪呢d, 可能可以俾風褸遮住, 大家都要小心

身邊D女仔fd本身都好鐘意咁著

柒咪柒囉，有人認到係我咩？
包到實哂我阿媽都唔認得呀

通常狗都要咩住個袋放野
如果你咩左背狼仲要著左jacket 其實已經好難拎
淨係少左五六秒勇武已經夠時間阻止

夠時間就好

本身唔太識，講出黎俾等大家知道下

P牌仔推

攝衫不嬲好睇過拋出黎

支持
潮流由人創造既啫，香港跟日風韓風跟左咁撚多年，係時候創造屬於自己既潮港喇

高汁post 推

好撚柒, 但係我跟!!!!!!!!!!!

攝衫英文點寫

Tuck your shirt

槍有幾可見 棍就見得多 防到棍 呢個方法

真心？

都ok嘅

推，前線更加要聶衫，邊個唔聶最好逗一逗佢

#October the first
Tuck in your shirt!

嘩

最好着埋短褲或者貼身長褲

山野系 功能系之後
香港首創潮流經典

自由系

好句
推twitter hashtag 俾外國見到.
仲有文宣巴打聽日今晚記得快d 推到全世界都知

仲以為佢淨係着孖煙通

著短褲或者緊身長褲更好，要貼身炮一係佢收埋支炮係條jer度

攝完個個都變grad din 毒毒
為左清白 大家一齊攝衫啦

推！

出得黎行
預左攝衫
記得攝衫
人人有責

信念係bulletproof 既
你同手足一講佢地一定明咩事
大家真係要保護好前線保護好身邊既人
只要冇左臥底就唔會再有分化

有道理

tui

攝呀⋯⋯攝到落底褲呀
凸晒肚腩都要攝

我會攝衫

唔係表自己清白呀大佬!!
係要令到全部人都要活係無實彈既工作環境入面

okay

攝啦

我跟

10 月1 日, 燈吓先

估計又有人玩對恃,set 路障, 守, 拒絕進化

其實唔會7個個攝
而且出得黎行冇咩7唔7 冇人會介意

[10.1行動篇] 緊急！！ 10.1國殤大行動 ！！ 要人！！

你睇韓國就知

我寧願7 都唔比你帶槍棍

推
利申：本身鍾意攝衫

PUSH

Pish

韓仔路線

我攝

攝衫攝衫

個個攝既時候就是型了

affirmative

Zip

#攝衫
#tuckinyourshirt

和你攝

推 其實攝衫都可以好好睇

18隻臥底狗同緊長官講駛唔駛搵多D五毛黎帶風向喇
我想講
光明正大既人褲頭有乜撚野唔俾人見得呀!!!!

高招 push

。

置頂啦

因為槍同棍會放腰部,加快拎出嚟嘅速度。

如果佢地攝衫,就要放衫袋,變相唔就手,會慢嘅。

所以可以幫手足爭取多啲時間走人

我都覺得型好多

可能佢地會加件褸遮下

短褲+攝衫
背囊唔蓋腰

褸都要攝呀屌你老母

攝衫救港
潮港革命！！

當然然佢地都可以攝啦
但你用下你個腦諗下如果佢地都攝既話會點先啦

當依個變成慣例之後
發現有臥底發難既時侯只要從後環抱住已經可以阻到佢拎身後/腳邊/腋下既鎗
不過都係果句
只要臥底狗你把鎗唔可以係5秒內出到黎既話
勇武一定搞得掂你
This is the Last Warning
Do not play with Undercover
You Dirty Cops

唔攝就係鬼

當成班人都做同一樣野果時
就問題無嫁喇

雖然都係好樣衰

但係真好work 我相信
幾大都sip

攝到上心口又點話呀!j
叉雞飯呀

最快搵出2000隻方法

攝衫救港
潮港革命

721 811 831 新屋嶺

推到全民攝衫
大家幫手SHARE出去

612 721 811 831 新屋嶺

又多左兩隻臥底狗得閒上連登負皮
冇工開喇你地過主啦去著返防暴衫啦柒頭

同埋留意斜腰包同背囊係前面個d人，一伸手就拎到

推 一齊攝

前線巴打真係要留意呀
如果真係成事你地淨係需要擔心既就只有依兩樣

做咩勁...
照跟 10.1見

露腰得唔得
我啲衫攝左好柒

tui
到時大家要提高警覺
唔好再嬉春喇

攝衫！高招

我覺得攝衫好撚型wor

攝!

一齊攝！

冇問題
你鐘意件tee打個結露八舊腹肌出黎都得

日日攝緊

p

推，一齊攝衫

推 攝

ok Gradin 毒撚look

sor 我得一舊

一陣佢著條硬身啲或厚身啲嘅褲，收埋警棍易如反掌。
加件背心/外套，肩帶槍袋，輕鬆。
唔好一陣見到攝衫就放低戒心。

你講既我都有諗過
1. 警棍雖然係好撚痛但係起碼要有起手動作, 同埋手足其實已經唔撚驚
但係鎗就唔同, 一拎把鎗出黎真係得最勇敢既手足先夠膽反抗
所以只要可以唔俾佢咁易拎到鎗已經可以令手足多左時間/ 令到臥底狗唔敢名目張膽有記認, 因為一俾人發現又拎唔到鎗後果好嚴重
2. 外套都要攝, 同埋十個手足九個外套都會拉到上頸
放把鎗係外套入面已經buy到time
仲有唔好唔記得鬼係一定有背狼
你自己試下帶肩帶再咩背狼再拎想係肩帶個位拎野

最緊要勇武要做啊保護自己

型

先見之明
急不及待好想zip衫落街了

跟機！但喺諗住都分開定點

10。1 全世界攝衫

全民攝衫救港

分唔分要睇臨時
但係一定要全港攝衫
你都唔想隔離有隻狗陀住鎗係你身邊掛?

依張好似有d柒
可摸耳畫gradin pepe算喇

真膠定假膠。。。

我得呢張pepe攝衫圖咋 有冇其他攝衫圖些牙比我整過

你估下啲鬼敢唔敢唔帶槍出嚟做鬼？
有棍都打到佢豬頭啦 次次靠槍先走到咋

一定要攝衫

都慢好多

上次係書包到拎出黎

E

起碼都要佢離得開人群先得閒係袋度拎

蒙面柒又有乜所謂 都無人知

轉發 檢討文 一班CSD職員俾手足們的資訊

好似依張相隻狗咁
如果個個攝曬衫
一早就知你係狗啦邊度得你咁撚威開鎗呀屌你老母閪

，

轉至tg

同黑色風褸冇衝突架嘛?

攝撚埋落褲呀
有咩攝咩

幾好 攝衫幾好睇

推 樓主係智者

1

臨訓一推
我要聽日繼續見到依個post

攝衫顯長腿

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

攝衫, 打波 12345
101見

推呀！